點解連狗唔執柒交配台然後開神秘台??

成班厹臭雞係度叫春求交配同搵客仔
整污糟哂呢度
強烈要求開神秘台取代厹臭雞台！！！！！！！！！！

開咗就唔神秘啦

學術台入邊有神秘啦

執咗交配台喇好嘛

咁執柒臭雞台啦

因為可以等一堆5P睇廣告

最大客仔係晒果度點會執

執左感情台佢地咪去第二個台囉
你估個台冇咗班友就會自然消失咩
總係要有個台裝撚住晒垃圾等佢地咪出黎
咁都唔撚明
連神秘台開咗又唔撚知
真係蠢撚過隻豬